求5日北海道行程推介

小弟12月去北海道，plan行程完全冇頭緒，各位巴打有冇推介？想滑雪同行山

( Show Blocked User - 做咩諗嘢 )

咁你做乜鬼去北海道 你去富士山咪得

5日會唔會短左啲呢？

Day 1:Sapporo
Day 2: Sapporo
Day 3: Otaru(sleep in Sapporo)
Day 4: Sapporo->toya
Day 5: Sapporo(fly)

係新千歲玩5日咪夠 方便快捷